新喜劇之王今日上映

呢到基本上個個都話唔睇 點知我頭先想買番張睇發覺爆晒 連登仔扮唔睇想少d人爭飛咋

連登仔夠話罷食M記啦
望吓個銀包咪又係狗衝

咁罷食早餐都係罷食既

讓番個位黎啦 我係鍾意睇垃圾啊

唔睇又點知係咪垃圾呢？

no one cares

萬一咁唔好彩身邊有人睇垃圾 不如叫佢地放番d飛

呢套一定唔會入場睇

介唔介意分享下點解？除咗大陸人呢個point

恒大杜sir, 補習最強

完全唔關事
之前套喜劇之王已經唔覺得好睇
同埋睇預告
覺得成套戲係派膠 再渲染悲情
老實 新年流流 真係唔想睇呢類戲

🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌕🌘🌑🌒🌕
🌕🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓
🌕🌕🌖🌑👁🌑👁🌓
🌕🌕🌗🌑🌑👅🌑🌔
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌒🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌔🌕
🌕🌕🌘🌔🌘🌑🌕🌕
🌕🌖🌒🌕🌗🌒🌕🌕
🌕🌗🌓🌕🌗🌓🌕🌕
🌕🌘🌔🌕🌗🌓🌕🌕
🌖🌑🌔🌕🌗🌓🌕🌕

咁講就比較理性既 睇下真係有份去既觀眾睇完俾咩評語先

咁多支那狗

咁你睇marvel就係美狗，韓語片就係韓狗，港產片就係港狗？